隔離屋個老母日日打仔

個𡃁仔喊得好凄涼，之前試過幾次拍佢門叫佢冷靜d，小朋友慢慢教，過幾日又打回原形，好想去救個𡃁仔出苦海，有咩方法？

打佢老母

你去捱打

你打死個靚仔先

報警啦痴撚線
打到咁一定唔伙普通教仔啦
擺撚明虐兒啦

搵社工上門？

熱線服務
為及早預防及介入危機問題，向晴軒提供各種熱線支援輔導服務，由專業社工接聽。
向晴熱線(24小時，處理家庭危機)

----------------------------------------------------------------------------------------
問 題 2: 如 果 我 懷 疑 有 兒 童 受 到 虐 待 ﹐ 我 可 以 怎 樣 做 ?
答 案 2:

當 你 懷 疑 有 兒 童 受 到 虐 待 時 ， 你 可 以 致 電 以 下 單 位 尋 求 協 助 ：

有 關 社 會 福 利 署 保 護 家 庭 及 兒 童 服 務 課 的 地 址和 電 話 可 在 此處下載 ()
社 會 福 利 署 熱 線 ( 電 話 ： 2343 2255)。
你 也 可 以 告 知 你 熟 悉 的 專 業 人 士 ， 例 如 老 師 、 幼 兒 工 作 人 員 、 輔 導 主 任、 社 工 、 醫 生 及 護 士 等 ， 或 向 警 方 求 助 。

錯就要認 打就企定

死返支那啦廢老

報警囉 咁擔心

幫佢報警拉佢老母吧啦